<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">Android usa o espaço Swap como memória extra para páginas da memória da aplicação que não estão efetivamente sendo usadas pela aplicação, mas foram modificadas (escritas). O espaço Swap mais o espaço RAM é a quantidade de memória virtual para o sistema. Crie a partição Swap com o Recovery primeiro.</string>
	<string name="overclock1">Overclock de seu processador para 614 MHz.</string>
	<string name="overclock2">Overclock de seu processador para 710 MHz. Instável em alguns dispositivos.</string>
	<string name="sampling">É intervalo de tempo no qual o dispositivo faz sua própria carga. Depois de cada intervalo, o dispositivo aumenta ou diminui a velocidade da cpu em função da carga.</string>
	<string name="sensors">O quão rápido todos os Sensores irão reagir.</string>
	<string name="ssh">Permite rodar um shell Linux de seu computador no seu Galaxy.</string>
	<string name="renice">Renasce/altera as prioridade de um ou mais processos rodando.</string>
	<string name="provisionned">Você pode usar o seu Galaxy sem um cartão SIM.</string>
	<string name="vnc">Você pode controlar o seu aparelho através do computador (usando um aplicativo especializado).</string>
	<string name="bootani">Utilize uma animação de boot simples para diminuir tempo de inicialização.</string>
	<string name="servicemode">Para usuários expertos! Você pode ativar Audio Hack aqui.</string>
	<string name="kitchen">Crie seu próprio Google Application Package.</string>
	<string name="memorythresholds">These are the thresholds from which the device will kill some processes, to free memory (below these thresholds, internal task killer will kill these apps). Make a Nandroid Backup before!</string>
	<string name="foregroundapp">This is the application currently on the screen, and running. Do not change this value unless you have much knowledge about that!</string>
	<string name="visibleapp">This is an application that is open, and running in the background because it is still doing something. Do not change this value unless you have much knowledge about that!</string>
	<string name="secondaryapp">This is a process (a service that an application needs) that is alive and ready in case it is needed to do something. Do not change this value unless you have much knowledge about that!</string>
	<string name="hiddenapp">This again is a process, that sits idle (but still alive) in case it is needed by an app that is alive and running. Be careful with this setting!</string>
	<string name="contentapp">They are applications that provide data (content) to the system. So are things like the Android Market, or Google Sync. If they are alive, they can refresh and provide the content they are supposed to at the set interval. If you kill them, they can not of course.</string>
	<string name="emptyapp">We call these "ghosts." They are applications that you have opened, but are done with them. Android uses a unique style of handling memory management. When an activity is ended, instead of killing it off Android keeps the application in memory so that opening them again is a faster process. Theses "ghost" applications use no battery or CPU time, they just fill RAM that would be otherwise empty. When this memory is needed by a different application or process, the RAM is flushed and made available for the new application.</string>	
	<string name="lcddensity">Abaixar o valor de densidade irá então expandir sua tela, permitindo ao texto aparecer mais longo e não ser cortado ou rolado. Isto também aumenta o espaço entre os ícones na tela home, que pode vir a calhar se alguém usa Multicon Widget ou mudanças nas colunas do lançador ADW para ter mais atalhos. Faça um Backup Nandroid antes!</string>
	<string name="gallery">Use uma galeria 2d ao invés da 3d. A galeria 2D é mais rápida mas não tão chique.</string>
</resources>
