<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">Андроид користи простор за премештање делова података у меморију (swap) као додатну меморију за део меморије од апликације која се активно не користе од стране апликације али су биле измењиве. Величина swap меморије плус величина RAM меморије је укупна меморија са рад система. Направите партицију за swap партицију помоћу система за опоравак - Recovery mode. Треба вам спољна меморија (препорука - 6. класа). Компресија кеш меморије ће бити искључена.</string>
	<string name="sampling">Је временски интервал у ком уређај добија своје оптерећење. Након сваког узорка, уређај повећава или смањује брзину процесора узимајући у обзир оптерећење.</string>
	<string name="sensors">Брзина реакције сензора.</string>
	<string name="ssh">Дозвољава покретање Линукса са вашег рачунара на ваш Галакси.</string>
	<string name="renice">Renice измењује приоритет од једног или више покренутих процеса.</string>
	<string name="provisionned">Можете користити ваш Галакси без SIM картице.</string>
	<string name="vnc">Можете управљати вашим телефоном са рачунара (користећи за то намење програме).</string>
	<string name="bootani">Користи мању стартну анимацију при покретању телефона, да смањи време покретања уређаја.</string>
	<string name="servicemode">Само за стручне! Можете применити "Audio Hack".</string>
	<string name="kitchen">Направите свој пакет Google апликација.</string>
	<string name="memorythresholds">Ово су нивои од којег ће уређај прекинути неке процесе да би се ослободила меморија (испод ових нивоа, унутрашњи прекидач процеса ће прекинути ове апликације). Пре свега направите Нандроид резерву!</string>
	<string name="foregroundapp">Ово је апликација која је активна и на екрану. Немојте мењати ову вредност, осим ако знате шта радите!</string>
	<string name="visibleapp">Ово је апликација која је активна у позадини зато што још увек нешто ради. Немојте мењати ову вредност, осим ако знате шта радите! </string>
	<string name="secondaryapp">Ово је процес (сервис који је потребан апликацији) који ради у позадини и спреман је да у случају потребе нешто одради. Немојте мењати ову вредност, осим ако знате шта радите!</string>
	<string name="hiddenapp">Ово је поново процес, који ради и спреман је да у случају потребе нешто одради. Немојте мењати ову вредност, осим ако знате шта радите!!</string>
	<string name="contentapp">Ово су апликације које пружају податке (садржај) систему. То су особине као што је Андроид маркет, Google синхронизација. Ако су активне, могу освежити и дати податке које морају пржати у одређеном времену. Ако их прекинете, тада неће имати своју функцију.</string>
	<string name="emptyapp">Ове зовемо "духовима." То су апликације које сте отворили, али сте завршили са њима. Андроид користи јединствен стил управљањем меморијом. Када се заврши нека активност, уместо прекидања, Андроид чува апликацију у меморији како би њено поновно покретање било брже. Ови "духови" апликација не користе батерију нити активност процесора, него само RAM (радна меморија) која би иначе била празна. Када нека апликација затражи активност меморије или процесора, RAM се празни и тиме се ослобађа за нови апликацију или процес.</string>
	<string name="lcddensity">Спуштање вредности густине екрана ће проширити екран, допуштајући да текст изгледа дуже чиме се смањује потреба за скроловање екрана. Тиме се повећава размак између икона на екрану, а тиме се добија могућност повећања редова за Задацима (Widgets) ili ADW Покретачу да омогући виће пречица. Пре свега направите Нандроид резерву!</string>
	<string name="gallery">Користите галерију 2D-у уместо у 3D-у. 2D галерија је бржа али није тако елегантнија.</string>
	<string name="interactive">Интерактивни управљач фреквенције процесора би требао побољшати одзив. Мења основну управљач потражње.</string>
	<string name="minfreq">Поставите минималну фреквенцију процесора. Основна је 120.0 MHz. Оверклоковање вашег телефона преко 528 може проузроковати нестабилност или се оштетити. Будите пажљиви! Оверклокујте на своју одговорност! Пре свега направите Нандроид резерву!</string>
	<string name="maxfreq">Поставите максималну фреквенцију процесора. Основна је 528.0 MHz. Оверклоковање вашег телефона преко 528 може проузроковати нестабилност или се оштетити. Будите пажљиви! Оверклокујте на своју одговорност! Пре свега направите Нандроид резерву!</string>
	<string name="compcalibration">Ова могућност ће калибрати ваш компас. Пратите упутства!</string>
</resources>