<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">O Android usa o espaço swap como memória "extra" para as aplicações que não estão activas, mas cujo estado foi guardado. O espaço swap mais o tamanho da memória RAM equivalem ao total de memória virtual no sistema. É necessário criar uma partição swap no modo Recovery primeiro, e um cartão SD de no mínimo classe 6.</string>
	<string name="overclock1">Fazer overclock do seu processador para 614 MHz.</string>
	<string name="overclock2">Fazer overclock do seu processador para 710 MHz. Esta opção é instável em certos dispositivos.</string>
	<string name="sampling">O intervalo de tempo após o qual o dispositivo altera a velocidade do processador, de acordo com a carga de processamento.</string>
	<string name="sensors">A velocidade de reacção dos sensores.</string>
	<string name="ssh">Permite aceder remotamente à linha de comandos no dispositivo.</string>
	<string name="renice">Altera a prioridade de um ou mais processos em execução.</string>
	<string name="provisionned">Permite a utilisação do telemóvel sem um cartão SIM.</string>
	<string name="vnc">Permite o contole do telemóvel a partir do sei computador (através de um cliente VNC).</string>
	<string name="bootani">Usa uma animação de arranque mais pequena para diminuir o tempo de arranque.</string>
	<string name="servicemode">Apenas para peritos! Aqui é possível aplicar o Hack para o áudio.</string>
	<string name="kitchen">Criar um pacote de aplicações da Google personalisado.</string>
	<string name="memorythresholds">Os limiares de memória a partir dos quais o dispositivo fecha alguns processos para libertar memória. É recomendado fazer um backup com o Nandroid antes de alterar estas definições!</string>
	<string name="foregroundapp">A aplicação actualmente visível e em execução. Não altere este valor se não estiver certo do que está a fazer!</string>
	<string name="visibleapp">Uma aplicação que não está visível, mas em execução. Não altere este valor se não estiver certo do que está a fazer!</string>
	<string name="secondaryapp">Um processo (um serviço a cumprir tarefas para uma aplicação) que se encontra preparado para executar. Não altere este valor se não estiver certo do que está a fazer!</string>
	<string name="hiddenapp">Um processo que se encontra adormecido à espera de um requerimento de uma aplicação. Não altere este valor se não estiver certo do que está a fazer!</string>
	<string name="contentapp">Aplicações que fornecem dados para o sistema. Exemplos são o Android Market, e o Google Sync. Estes necessitam de permanecer activos para gerar os conteúdos em intervalos regulares.</string>
	<string name="emptyapp">Estas são apelidadas de "aplicações fantasma". São aplicações que foram usadas e terminadas. O Android geralmente tenta manter estas aplicações em memória para que abram mais rapidamente caso sejam usadas novamente. As "aplicações fantasma" não requerem qualquer processamento nem consomem energia, apenas usam memória que de outra forma estaria inutilizada. Quando essa memória é necessária para outras aplicações ou processos, a "aplicação fantasma" é terminada para libertar os recursos.</string>	
	<string name="lcddensity">Baixar a densidade expande o ecrã, permitindo que o texto fique mais comprido. Também aumenta o espaçamento entre os ícones do ecrã principal, que pode ser útil para quem usa Widgets com vários ícones, ou altera o tamanho das colunas o ADW. Faça um backup com o Nandroid antes de aplicar esta opção!</string>
	<string name="gallery">Usar a galeria em 2D em vez de em 3D. A galeria 2D é mais rápida, mas menos espectacular.</string>
</resources>