<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">Android utilise le swap comme mémoire supplémentaire pour les pages qui ne sont pas utilisées depuis un certain temps. La taille du swap et celle de la RAM constituent le total de mémoire virtuelle disponible pour le système. Utilisez le mode recovery pour créer une partition swap. Nécessite une carte SD externe (Classe 6 recommandée).</string>
	<string name="sampling">Intervalle de temps pendant lequel le système surveille la charge CPU. À chaque mesure, la fréquence du CPU peut être augmentée ou réduite en fonction de la charge courante.</string>
	<string name="sensors">Vitesse de réaction des senseurs.</string>
	<string name="ssh">Fournit un contrôle distant textuel (shell). Client SSH nécessaire.</string>
	<string name="renice">Renice modifie la priorité d´ordonnancement des différents processus.</string>
	<string name="provisionned">Permet d´utiliser son Galaxy sans Carte SIM.</string>
	<string name="vnc">Fournit un contrôle distant graphique du téléphone. Client VNC nécessaire.</string>
	<string name="bootani">Animation de départ plus légère, accélère le démarrage du téléphone.</string>
	<string name="servicemode">Utilisateurs avertis uniquement. Permet de personnaliser les paramètres audio.</string>
	<string name="kitchen">Permet de créer son propre paquet personnalisé d´applications Google.</string>
	<string name="memorythresholds">Ce sont les seuils sous lesquels les processus seront éliminés par le gestionnaire de tâches interne, afin de libérer de la mémoire. Effectuez une sauvegarde avec Nandroid avant de changer ces valeurs!</string>
	<string name="foregroundapp">C´est l´application qui est actuellement en cours d´exécution, et qui est à l´écran. Ne changez pas cette valeur à moins de savoir ce que vous faites!</string>
	<string name="visibleapp">C´est une application n´a pas fini de s´exécuter, et est par conséquent toujours présente en arrière-plan. Ne changez pas cette valeur à moins de savoir ce que vous faites!</string>	
	<string name="secondaryapp">C´est un processus (un service nécessaire à une application) qui est activé et prêt à être exécuté en cas de besoin. Ne changez pas cette valeur à moins de savoir ce que vous faites!</string>	
	<string name="hiddenapp">C´est aussi un processus qui est en attente (bien qu´actif) au cas où une application exécutée en aurait besoin. Ne changez pas cette valeur à moins de savoir ce que vous faites!</string>
	<string name="contentapp">Certaines applications fournissent des données (du contenu) au système, comme par exemple l´Android Market ou Google Sync. Lorsqu´elles sont activées, elle peuvent mettre à jour et fournir le contenu qui leur est associé à un intervalle donné. Sauf bien sûr si vous les tuez.</string>
	<string name="emptyapp">Ces applications sont appelées "applications fantômes". Elles ont été ouvertes, mais leur exécution est terminée. Android a une façon particulière de gérer la mémoire. Lorsqu´une activité est terminée, au lieu de la détruire, elle est gardée en mémoire afin que sa réouverture soit plus rapide. Ces "applications fantômes" n´utilisent ni batterie ni temps CPU, elle remplissent juste de la mémoire vive qui serait de toutes façons inutilisée. Lorsqu´un autre processus a besoin de cette partie de la mémoire, elle est automatiquement mise à sa disposition.</string>
	<string name="lcddensity">Lowering the density value will then expand the screen, allowing text to appear longer and not have to scroll or wrap as soon. It also increases spacing between home screen icons, which might come in handy if someone uses Multicon Widget or ADW Launcher’s columns change to pack in more shortcuts. Make a Nandroid Backup before!</string>
	<string name="gallery">Use a 2D gallery instead of a 3D one. The 2D gallery is faster but not that fancy.</string>
</resources>