<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">Android gebruikt swap als "extra" geheugen voor applicaties die niet actief worden gebruikt, maar wel zijn gewijzigd. De swap ruimte en de hoeveel RAM samen maken het virtuele RAM geheugen van het systeem. Maak eerst een swap partitie aan met behulp van recovery. Hier is een externe SD kaart voor nodig. (Class 6 wordt aangeraden)</string>
	<string name="overclock1">Geeft meer rekensnelheid, ten koste van batterijduur.</string>
	<string name="overclock2">Op sommige devices niet stabiel. Geeft meer rekensnelheid, ten koste van batterijduur.</string>
	<string name="sampling">Is bepalend voor de reactiesnelheid van het schalen van de CPU. Lager is sneller.</string>
	<string name="sensors">Is bepalend voor de reactiesnelheid van de sensoren. Lager is sneller.</string>
	<string name="ssh">Gebruik SSH om in te loggen op je Galaxy.</string>
	<string name="renice">Renice past de prioriteit van een of meerdere processes aan.</string>
	<string name="provisionned">Laat je je Galaxy gebruiken zonder SIM.</string>
	<string name="vnc">Gebruik VNC om je Galaxy te besturen.</string>
	<string name="bootani">Een kleinere opstartanimatie resulteert in een kortere opstarttijd.</string>
	<string name="servicemode">Alleen voor experts! Hier kun je de audiohack activeren.</string>
	<string name="kitchen">Maak hier je eigen pakket met Google Apps.</string>
	<string name="memorythresholds">Bij minder geheugen dan deze drempel zal je Galaxy processen afsluiten om geheugen vrij te maken. Maak eerst een Nandroid Backup!</string>
	<string name="foregroundapp">Dit is de applicatie die wordt weergegeven en actief is. Verander dit alleen als je weet wat je doet!</string>
	<string name="visibleapp">Dit is de applicatie die in de achtergrond nog actief is. Verander dit alleen als je weet wat je doet!</string>
	<string name="secondaryapp">Dit is een proces (een service die een applicatie nodig heeft) die klaar staat voor wanneer er iets te doen is. Verander dit alleen als je weet wat je doet!</string>
	<string name="hiddenapp">Ook dit is een proces, idle, maar nog altijd bestaand, voor het geval een applicatie de service nodig heeft. Verander dit alleen als je weet wat je doet!</string>
	<string name="contentapp">Applicaties die het systeem van data voorzien. Als ze bestaan kunnen ze gegevens vernieuwen op de ingestelde intervals. Als ze worden afgesloten kunnen ze dit niet.</string>
	<string name="emptyapp">Deze worden "spoken" genoemd. Het zijn applicaties die geopend zijn, maar niets hoeven te doen. Android laat deze applicatie bestaan in het geheugen, zodat het opnieuw starten van deze applicatie sneller is. Dit kost RAM geheugen, geen CPU of batterijen, en Android zal de applicatie sluiten zodra het geheugen nodig is voor een andere applicatie.</string>	
	<string name="lcddensity">Lowering the density value will then expand the screen, allowing text to appear longer and not have to scroll or wrap as soon. It also increases spacing between home screen icons, which might come in handy if someone uses Multicon Widget or ADW Launcher’s columns change to pack in more shortcuts. Make a Nandroid Backup before!</string>
	<string name="gallery">Gebruik de 2D galerie in plaats van de 3D versie. De 2D galerie is sneller, maar minder leuk.</string>
</resources>
