<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="compcache">Compressione pagine nella memoria RAM virtuale aumentandone la disponibilità. Consente la gestione di più applicazioni a parità di memoria disponibile. Richiede lavoro aggiuntivo per la CPU. Richiede l´attivazione della memoria SWAP.</string>
    <string name="compcachedisk">Dimensione di compcache</string>
    <string name="swap">Android utilizza la memoria SWAP per aumentare la memoria a disposizione; utile per applicazioni che lavorano in background, utilizzate meno frequentemente o che richiedono molta memoria. La memoria SWAP aumenta la memoria virtuale a disposizione. Prima di attivare creare la partizione SWAP mediante l´opzione in recovery. Necessaria MicroSD esterna (consigliata Classe6).</string>
    <string name="overclock1">Overclocca il processore a 614 MHz. MHz.</string>
    <string name="overclock2">Overclocca il processore a 710 MHz. Instabile su alcuni telefoni.</string>
    <string name="sampling">Intervallo di tempo in cui il processore analizza il carico di lavoro. Dopo l´analisi, viene aumentata o diminuita la frequenza della CPU in base al carico.</string>
  	<string name="sensors">Velocità di reazione dei sensori.</string>
    <string name="ssh">Possibilità di aprire un terminale Linux dal PC sul Galaxy.</string>
    <string name="renice">Renice modifica le priorità di esecuzione dei processi attivi.</string>
	<string name="provisionned">Possibilità di utilizzo del Galaxy senza SIM Card.</string>
    <string name="vnc">Possibilità di controllare il Galaxy dal proprio computer attraverso un´applicazione specifica.</string>
    <string name="bootani">Utilizza una  bootanimation più leggera per velocizzare l´avvio del telefono.</string>
    <string name="servicemode">Per esperti! Possibilità di applicare Hack dell´Audio.</string>
    <string name="kitchen">Crea un pacchetto personalizzato di applicazioni Google.</string>
    <string name="memorythresholds">Queste sono le soglie oltre le quali il telefono termina alcuni processi per liberare memoria (oltre queste soglie il task killer interno chiude le applicazioni). Eseguire un Nandroid Backup prima!</string>
    <string name="foregroundapp">Queste sono le applicazioni che stai utilizzando a display. Non modificare questo valore senza avere conoscenza adeguata delle conseguenze!</string>
 	<string name="visibleapp">Applicazione aperta, ma non visibile, che sta terminando la propria attività in background. Non modificare questo valore senza avere conoscenza adeguata delle conseguenze!</string>
  	<string name="secondaryapp">Processo (richiesto da altra applicazioni) attivo in memoria e pronto in caso di richieste di supporto da altra applicazione. Non modificare questo valore senza avere conoscenza adeguata delle conseguenze!</string>
  	<string name="hiddenapp">Processo utilizzato da applicazione in esecuzione e pronto in caso di richieste di supporto. Non modificare questo valore senza avere conoscenza adeguata delle conseguenze!</string>
    <string name="contentapp">Applicazioni che forniscono informazioni (contenuti)al sistema. Un esempio di applicazioni che utilizzano questi dati son Market o Google Sync. Se attive, i contenuti vengono aggiornati a intervalli regolari.</string>
    <string name="emptyapp">Chiamate Fantasmi. Applicazioni eseguite e terminate. Android utilizza un metodo unico di gestione della memoria. Quando un processo termina di essere eseguito, invece di essere chiuso, rimane in memoria per un eventuale riavvio più veloce. Questi Fantasmi non consumano batteria , ne CPU, ma occupano memoria. Quando altre applicazioni richiedono memoria, la RAM viene ripulita da eventuali Fantasmi e resa disponibile.</string>
</resources>