<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">Android utilizza la memoria SWAP per aumentare la memoria a disposizione; utile per applicazioni che lavorano in background, utilizzate meno frequentemente o che richiedono molta memoria. La memoria SWAP aumenta la memoria virtuale a disposizione. Prima di attivare creare la partizione SWAP mediante l´opzione in recovery. Necessaria MicroSD esterna (consigliata Classe6).</string>
    <string name="overclock1">Aumenta la frequenza di lavoro del processore a 614 MHz.</string>
    <string name="overclock2">Aumenta la frequenza di lavoro del processore a 710 MHz. Instabile su alcuni telefoni.</string>
    <string name="sampling">Intervallo di tempo in cui il processore analizza il carico di lavoro. Dopo l´analisi, viene aumentata o diminuita la frequenza della CPU in base al carico.</string>
  	<string name="sensors">Velocità di reazione dei sensori.</string>
    <string name="ssh">Possibilità di aprire un terminale Linux dal PC sul Galaxy.</string>
    <string name="renice">Renice modifica le priorità di esecuzione dei processi attivi.</string>
  	<string name="provisionned">Possibilità di utilizzo del Galaxy senza SIM Card.</string>
    <string name="vnc">Possibilità di controllare il Galaxy dal proprio computer attraverso un´applicazione specifica.</string>
    <string name="bootani">Utilizza una  bootanimation più leggera per velocizzare l´avvio del telefono.</string>
    <string name="servicemode">Per esperti! Possibilità di applicare Hack dell´Audio.</string>
    <string name="kitchen">Crea un pacchetto personalizzato di applicazioni Google.</string>
    <string name="memorythresholds">Queste sono le soglie oltre le quali il telefono termina alcuni processi per liberare memoria (oltre queste soglie il task killer interno chiude le applicazioni). Eseguire un Nandroid Backup prima!</string>
	<string name="foregroundapp">Queste sono le applicazioni che stai utilizzando a display. Non modificare questo valore senza avere conoscenza adeguata delle conseguenze!</string>
 	<string name="visibleapp">Applicazione aperta, ma non visibile, che sta terminando la propria attività in background. Non modificare questo valore senza avere conoscenza adeguata delle conseguenze!</string>
  	<string name="secondaryapp">Processo (richiesto da altra applicazioni) attivo in memoria e pronto in caso di richieste di supporto da altra applicazione. Non modificare questo valore senza avere conoscenza adeguata delle conseguenze!</string>
 	<string name="hiddenapp">Processo utilizzato da applicazione in esecuzione e pronto in caso di richieste di supporto. Non modificare questo valore senza avere conoscenza adeguata delle conseguenze!</string>
    <string name="contentapp">Applicazioni che forniscono informazioni (contenuti) al sistema. Un esempio di applicazioni che utilizzano questi dati sono il Market o Google Sync. Se attive, i contenuti vengono aggiornati a intervalli regolari.</string>
    <string name="emptyapp">Chiamate Fantasmi. Applicazioni eseguite e terminate. Android utilizza un metodo unico di gestione della memoria. Quando un processo termina di essere eseguito, invece di essere chiuso, rimane in memoria per un eventuale riavvio più veloce. Questi Fantasmi non consumano batteria, ne CPU, ma occupano memoria. Quando altre applicazioni richiedono memoria, la RAM viene ripulita da eventuali Fantasmi e resta disponibile.</string> 
	<string name="lcddensity">Abbassando il valore è possibile ridurre lo spazio occupato da quanto visualizzato sul display. Aumenta lo spazio tra le icone, la quantità di testo visualizzato. Molto utile per Widget MultIcona; per chi usa ADW Launcer´s è possibile aumenare il numero di righe e colonne per inserire più collegamenti o icone. Eseguire Nandroid backup prima di modificare le impostazioni.</string>
	<string name="gallery">Utilizza Galleria 2D al posto di quella 3D. La Galleria 2D appesantisce meno il sistema.</string>
<string name="interactive">Il controllo intereattivo della frequenza aumenta la reattività del sistema. Sostituisce il sistema basato su ondemand.</string>
<string name="minfreq">Imposta la frequenza minima del processore. Inizialmente il valore è impostato a 120 MHz. overcloccare olre 528 Mhz può causare instabilità o blocco del telefono. Fai attenzione!!! Overclocca a tuo rischio. Esegui prima un Nandroid Backup.</string>
<string name="maxfreq">Imposta la frequenza massima del processore. Inizialmente il valore è impostato a 528 MHz. overcloccare oltre 528 Mhz può causare instabilità o blocco del telefono. Fai attenzione!!! Overclocca a tuo rischio. Esegui prima un Nandroid Backup.</string>
<string name="compcalibration">Calibrazione bussola. Segui le istruzioni!</string>
</resources>