<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">Android koristi prostor za premještanje dijelova podataka u memoriju (swap) kao dodatnu memoriju za stranice od aplikacijske memorije koje se aktivno ne koriste od strane aplikacija ali su bile izmijenjene (upisane u). Veličina "swap"-a plus veličina RAM-a je sveukupna prividna memorija za sustav. Stvorite particiju za "swap" particiju pomoću načina rada za oporavak - Recovery mode. Treba Vam vanjska SD kartica (preporuka - 6 klase). Compcache će biti isljučen.</string>
	<string name="overclock1">Overklokanje (O/C) Vašeg procesora na 614 MHz.</string>
	<string name="overclock2">Overklokanje (O/C) Vašeg procesora na 710 MHz. Nestabino na nekim uređajima.</string>
	<string name="sampling">Vremenski razmak u kojem uređaj dobiva svoje opterećenje. Nakon svakog uzorka, uređaj povećava ili smanjuje brzinu procesora s obzirom na opterećenje.</string>
	<string name="sensors">Kako brzo će reagirati svi senzori.</string>
	<string name="ssh">Dopušta Vam pokretanje Linux-a sa Vašeg računala na Vaš Galaxy.</string>
	<string name="renice">Renice izmijenjuje raspored prioriteta od jednog ili više pokrenutih procesa.</string>
	<string name="provisionned">Možete koristiti Vaš Galaxy bez SIM kartice.</string>
	<string name="vnc">Možete upravljati Vašim mobitelom sa Vašeg računala (koristeći specijalizirane aplikacije).</string>
	<string name="bootani">Koristi manju animaciju pri pokretanju mobitela da smanji vrijeme pokretanje istog.</string>
	<string name="servicemode">Samo za stručnjake! Ovdje možete primijeniti "Audio Hack".</string>
	<string name="kitchen">Stvorite svoje vlastite Google aplikacijske pakete.</string>
	<string name="memorythresholds">Ovo su pragovi od kojeg će uređaj prekinuti neke procese da oslobodi memoriju (ispod ovih pragova, unutarnji Prekidatelj zadataka če prekinuti ove aplikacije). Najprije učinite Nandroid kopiju!</string>
	<string name="foregroundapp">Ovo je trenutna i pokrenuta aplikacija na ekranu. Ne mijenjajte ovu vrijednost osim ako imate mnogo znanja o tome!</string>
	<string name="visibleapp">Ovo je otvorena i pokrenuta aplikacija u pozadini, jer još uvijek nešto radi. Ne mijenjajte ovu vrijednost osim ako imate mnogo znanja o tome!</string>
	<string name="secondaryapp">Ovo je proces (servis koji je potreban aplikacaiji) koji je spreman u slučaju akoje potrebno uraditi nešto. Ne mijenjajte ovu vrijednost osim ako imate mnogo znanja o tome!</string>
	<string name="hiddenapp">Ovo je ponovno proces, koji je pripravan u slučaju da je potreban od aplikacije koja je pokrenuta. Budite oprezni sa ovom postavkom!</string>
	<string name="contentapp">Ovo su aplikacije koje daju podatke (informacijski sadržaj) sustavu. To su stvari kao Android Market ili Google Sync. Ako rade, one mogu osvježiti i dati podatke koje moraju pružati u određenom vremenskom razmaku. Ako ih prekinete, naravno to više ne mogu.</string>
	<string name="emptyapp">Ovo nazivamo "duhovima." To su aplikacije koje ste otvorili, ali ste završili s njima. Android koristi jedinstven stil upravljanjem memorijom. Kada završi neka aktivnost, umjesto njenog prekidanja Android čuva aplikaciju u memoriji tako da njeno ponovno otvaranje je brže obrađeno. Ove "duhove" aplikacije ne koriste bateriju ili CPU vrijeme, nego samo pune RAM (radna memorija) koja bi inače bila prazna. Kada je ova memorija zatražena od druge aplikacije ili procesa, RAM se prazni i biva oslobođen za novu aplikaciju ili proces.</string>
	<string name="lcddensity">Snižavanjem vrijednosti gustoće će proširiti ekran, dopuštajući da tekst izgleda duže i ne treba pomicati ili povlačiti tako skoro. To također povećava razmak između ikona na početnom zaslonu, koje može biti zgodno ako netko koristi promjenu stupaca u Multicon Widget-u ili ADW Launcher-u da sabije još više prečaca. Prvo napravite Nandroid Backup!</string>
	<string name="gallery">Koristi galeriju u 2D-u umjesto u 3D-u. 2D galerija je brža ali ne tako elegantna.</string>
</resources>