<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">Андроид използва swap пространството като "допълнителна" памет за страниците на паметта за приложения, които не се използват активно но са модифицирани. Размерът на swap пространството заедно с RAM памеета представлява обема виртуална памет за системата. Използвай recovery режима за първоначално създаване на swap пространството. Необходима е външна SD карта (препоръчително клас 6).</string>
    <string name="overclock1">Вдигане честотата на процесора до 614 MHz.</string>
	<string name="overclock2">Вдигане честотата на процесора до 710 MHz. При някои устройства е нестабилно.</string>
	<string name="sampling">Интервала от време, в който устройството само определя натоварването си. След всяко наблюдение на заетостта си, устройството увеличава или намалява процесорната скорост спрямо натоварването.</string>
	<string name="sensors">Колко бързо всички сензори ще реагират.</string>
	<string name="ssh">Позволява да използвате Linux средата от вашия компютър на вашето Galaxy устройство.</string>
	<string name="renice">Renice предупреждава за планирания приоритет на един или повече активни процеса.</string>
	<string name="provisionned">Можете да използвате вашето Galaxy без SIM карта.</string>
	<string name="vnc">Можете да управлявате телефона си през вашия компютър(използвайки специално приложение).</string>
	<string name="bootani">Използва олекотена стартираща анимация за да намали времето за зареждане.</string>
	<string name="servicemode">Само за експерти! Можете да заредите Audio Hack тук.</string>
	<string name="kitchen">Създайте ваш собствен Google Application Package.</string>
	<string name="memorythresholds">Това са праговете, след които устройството ще спре някои процеси за да освободи памет (под тези прагове, приложенията ще бъдат спрени от вътрешния task killer). Преди това направете Nandorid архив!</string>
	<string name="foregroundapp">Това е приложението, което в момента е активно и е на екрана. Непроменяйте тази стойност преди да имате повече познания за това!</string>
	<string name="visibleapp">Това е приложение, което все още е активно и действащо на заден план, защото извършва нещо. Непроменяйте тази стойност преди да имате повече познания за това!</string>
	<string name="secondaryapp">Това е активен процес (системна услуга, която е нужна на приложение), в готовност ако е нужно да бъде използван. Непроменяйте тази стойност преди да имате повече познания за това!</string>
	<string name="hiddenapp">Това отново е процес, който не извършва дейност (но е активен) в случай, че някое действащо приложение се нуждае от него. Бъдете внимателни с тази настройка.</string>
	<string name="contentapp">Това са приложения, които доставят данни (съдържание) към системата. Това са например Android Market или Google Sync. Ако са активни, могат да обновяват и предоставят съдържанието, за което са предназначени в зададения интервал. Разбира се ако ги спрете няма да могат да го правят.</string>
	<string name="emptyapp">Ние ги наричаме „ghosts”. Това са приложения, които сте стартирали и вече сте приключили работа с тях. Андроид използва уникален подход в управлението на паметта. Когато изпозлването на даден процес приключи, вместо да бъде спрян, Андорид оставя приложението активно в паметта, след което повторното му стартиране е бърз процес. Тези „ghost” приложения не консумират батерия или процесорно време, единствено запълват онази част от RAM паметта, която иначе ще бъде неизползвана. Когато тази памет е нужна от друго приложение или процес, тя се освобождава и е на разположение на новото приложение.</string>
	<string name="lcddensity">Намаляването на стойността, на наситеност ще доведе до разширяване на екрана, като текстът ще се показва в по-голяма дължина без да е нужно да се скролира или пренасяне на нов ред. Това също увеличава разстоянието между иконките на основния екран, което в някои случаи може да се окаже полезно, в случай, че ползвате Multicon Widget или при колонките на ADW Launcher, които се превръщат в шорткъти. Преди това направете Nandroid Backup!</string>
	<string name="gallery">Използвайте 2D галерия вместо стандартната 3D. 2D галерията е по-бърза но не толкова красива.</string>
</resources>
