<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="compcache">Компресирането на странциите и държенето им в RAM паметта виртуално увеличава капациета й. Това дава възможност повече приложения да се вместят в наличната памет, но за сметка на допълнително процесорно време. Това също активира swap функцията.</string>
	<string name="compcachedisk">Размерът на компресирания кеш (compcache)</string>
	<string name="swap">Андроид използва swap пространството като "допълнителна" памет за страниците на паметта за приложения, които не се използват активно но са модифицирани. Размерът на swap пространството заедно с RAM памеета представлява обема виртуална памет за системата. Използвай recovery режима за първоначално създаване на swap пространството. Необходима е външна SD карта (препоръчително клас 6).</string>
    <string name="overclock1">Вдигане честотата на процесора до 614 MHz.</string>
	<string name="overclock2">Вдигане честотата на процесора до 710 MHz. При някои устройства е нестабилно.</string>
	<string name="sampling">Интервала от време, в който устройството само определя натоварването си. След всяко наблюдение на заетостта си, устройството увеличава или намалява процесорната скорост спрямо натоварването.</string>
	<string name="sensors">Колко бързо всички сензори ще реагират.</string>
	<string name="ssh">Позволява да използвате Linux средата от вашия компютър на вашето Galaxy устройство.</string>
	<string name="renice">Renice предупреждава за планирания приоритет на един или повече активни процеса.</string>
	<string name="provisionned">Можете да използвате вашето Galaxy без SIM карта.</string>
	<string name="vnc">Можете да управлявате телефона си през вашия компютър(използвайки специално приложение).</string>
	<string name="bootani">Използва олекотена стартираща анимация за да намали времето за зареждане.</string>
	<string name="servicemode">Само за експерти! Можете да заредите Audio Hack тук.</string>
	<string name="kitchen">Създайте ваш собствен Google Application Package.</string>
	<string name="memorythresholds">These are the thresholds from which the device will kill some processes, to free memory (below these thresholds, internal task killer will kill these apps). Make a Nandroid Backup before!</string>
	<string name="foregroundapp">This is the application currently on the screen, and running. Do not change this value unless you have much knowledge about that!</string>
	<string name="visibleapp">This is an application that is open, and running in the background because it is still doing something. Do not change this value unless you have much knowledge about that!</string>
	<string name="secondaryapp">This is a process (a service that an application needs) that is alive and ready in case it is needed to do something. Do not change this value unless you have much knowledge about that!</string>
	<string name="hiddenapp">This again is a process, that sits idle (but still alive) in case it is needed by an app that is alive and running. Be careful with this setting!</string>
	<string name="contentapp">They are applications that provide data (content) to the system. So are things like the Android Market, or Google Sync. If they are alive, they can refresh and provide the content they are supposed to at the set interval. If you kill them, they can not of course.</string>
	<string name="emptyapp">We call these "ghosts." They are applications that you have opened, but are done with them. Android uses a unique style of handling memory management. When an activity is ended, instead of killing it off Android keeps the application in memory so that opening them again is a faster process. Theses "ghost" applications use no battery or CPU time, they just fill RAM that would be otherwise empty. When this memory is needed by a different application or process, the RAM is flushed and made available for the new application.</string>	
</resources>