<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">Android,aktif ama uygulama belleği tarafından kullanılmayan,uygulama belleği sayfaları için "ekstra" bellek olarak takas alanı kullanır. Takas alanı ve RAM´in toplam büyüklüğü sistemin sanal bellek alanıdır. Öncelikle recovery modda takas bölümü oluşturun. Harici bir SD karta ihtiyacınız var.(Önerilen kart tipi Class 6).</string>
	<string name="overclock1">İşlemciniz 614 Mhz´e overclock ediliyor.</string>
	<string name="overclock2">İşlemciniz 710 Mhz´e overclock ediliyor. Bazı cihazlarda kararsızlığa neden olabilir.</string>
	<string name="sampling">Her örneklemeden sonra işlemci hızı yüke bağlı olarak artar veya azalır.</string>
	<string name="sensors">Sensörlerin ne kadar hızlı tepki vereceği.</string>
	<string name="ssh">PC´niz üzerinden Galaxy´de Linux shellerini çalıştırmanıza izin verir.</string>
	<string name="renice">Renice, çalışmakta olan bir veya daha fazla programın öncelik sırasını belirler.</string>
	<string name="provisionned">Galaxy´nizi SIM Kart olmadan kullanabilirsiniz.</string>
	<string name="vnc">Telefonunuzu bilgisayardan kontrol edebilirsiniz.(özel programlar kullanarak).</string>
	<string name="bootani">Açılış süresini kısaltmak için daha hafif bir açılış animasyonu kullanır.</string>
	<string name="servicemode">Sadece profesyoneller için! Audio Hack´i burdan yapabilirsiniz.</string>
	<string name="kitchen">Kendi Google Program Paketinizi oluşturun.</string>
	<string name="memorythresholds">Bu eşik değeri boş bellek alanı oluşturmak için bazı işlemleri sonlandıracaktır.(bu eşiğin altında, tümleşik görev yöneticisi bu uygulamaları sonlandıracaktır). Öncesinde Nandroid yedeklemesi yapmanız önerilir!</string>
	<string name="foregroundapp">Şu anda ekrandaki ve çalışmakta olan program. Ne yaptığınızı bilmiyorsanız bu değeri değiştirmeyin!</string>
	<string name="visibleapp">Şu anda açık ve çalışmakta olan program. Ne yaptığınızı bilmiyorsanız bu değeri değiştirmeyin!</string>
	<string name="secondaryapp">Bir şeyler yapmak için hazırda olan işlem(bir programın çalışması için gerekli olan servis gibi.).Ne yaptığınızı bilmiyorsanız bu değeri değiştirmeyin!</string>
	<string name="hiddenapp">Normalde uyku modunda olan ama çalışmakta olan bir programın ihtiyaç duyması halinde çalıştırılacak olan işlem. Bu ayarı yaparken dikkatli olun!</string>
	<string name="contentapp">Sisteme bilgi(içerik) sağlayan programlar. Android Market ya da Google Sync. gibi. Eğer çalışıyorlarsa, belirli zaman aralıklarında sağladıkları bilgileri(içerikleri) yenilerler. Eğer onları kapatırsanız, bu işlemleri yapamazlar.</string>
	<string name="emptyapp">"Hayalet" olarak adlandırılan bu uygulamalar hali hazırda açılmış ama aktif olmayan uygulamalardır. Android´in kendine has bir bellek yönetimi vardır. Program sonlandırıldığında, sistem programı tamamen kapatmak yerine programı bellekte tutuyor ve program tekrardan açıldığında daha hızlı bir erişim sağlanıyor.Bu "hayalet" uygulamalar ne pil tüketimi ne de işlemci yüküne neden olurlar,sadece RAM´i doldururlar.Başka bir program ve ya işlem belleğe ihtiyaç duyduğunda,RAM boşaltılır ve gerekli alan oluşturulur.</string>	
	<string name="lcddensity">Lowering the density value will then expand the screen, allowing text to appear longer and not have to scroll or wrap as soon. It also increases spacing between home screen icons, which might come in handy if someone uses Multicon Widget or ADW Launcher’s columns change to pack in more shortcuts. Make a Nandroid Backup before!</string>
	<string name="gallery">Use a 2D gallery instead of a 3D one. The 2D gallery is faster but not that fancy.</string>
</resources>