<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">Android używa przestrzeni wymiany (ang. swap) jako dodatkowej pamięci dla stron aplikacji nieużywanych w danym czasie, lecz zmodyfikowanych przez aplikację. Rozmiar przestrzeni wymiany oraz fizycznej pamięci składają się na całkowitą ilość wirtualnej pamięci dla systemu. Wymaga zewnętrznej karty SD (zalecana karta klasy 6) i stworzenia partycji Swap przy użyciu trybu recovery.</string>
	<string name="overclock1">Podkręca procesor telefonu do 614 MHz.</string>
	<string name="overclock2">Podkręca procesor telefonu do 710 MHz. Niestabilne na niektórych urządzeniach.</string>
	<string name="sampling">Odstęp czasu, w którym urządzenie odczytuje swoje obciążenie. Po każdym odczycie, Galaxy zwiększa bądź zmniejsza prędkość procesora w zależności od obciążenia.</string>
	<string name="sensors">Prędkość reakcji wszystkich sensorów.</string>
	<string name="ssh">Pozwala uruchomić zdalny dostęp do powłoki Linuksa na telefonie przy użyciu komputera.</string>
	<string name="renice">Renice zmienia pierwszeństwo planowania uruchomionych procesów.</string>
	<string name="provisionned">Opcja ta pozwala na używanie Galaxy bez karty SIM.</string>
	<string name="vnc">Opcja ta pozwala na kontrolowanie telefonu przy użyciu klienta VNC na komputerze.</string>
	<string name="bootani">Używa mniejszej animacji aby skrócić czas uruchamiania telefonu.</string>
	<string name="servicemode">Tylko dla zaawansowanych użytkowników - można tutaj zastosować Audio Hack.</string>
	<string name="kitchen">Stwórz niestandardową paczkę z aplikacjami Google.</string>
	<string name="memorythresholds">Progi, poniżej których proces zabijający (ang. task-killer) zabija niektóre procesy po to, żeby zwolnić miejsce w pamięci. Zrób kopię zapasową systemu (Nandroid) przed zmianą ustawień!</string>
	<string name="foregroundapp">Uruchomiona aplikacja znajdująca się w danej chwili na ekranie. Nie zmieniaj tej wartości jeśli nie jesteś pewien, że wiesz co robisz!</string>
	<string name="visibleapp">Aplikacja działająca w tle. Nie zmieniaj tej wartości jeśli nie jesteś pewien, że wiesz co robisz!</string>
	<string name="secondaryapp">Proces działający w tle, używany w danym momencie przez inną aplikację. Nie zmieniaj tej wartości jeśli nie jesteś pewien, że wiesz co robisz!</string>
	<string name="hiddenapp">Proces działający w tle, lecz nieużywany przez żadną aplikację w danym momencie i oczekujący na to, aż będzie potrzebny. Bądź ostrożny przy zmianie tego parametru!</string>
	<string name="contentapp">Aplikacje działające w tle, dostarczające treści (np. Market czy usługa synchronizacji). Gdy są aktywne, mogą dostarczać treść i aktualizować ja w regularnych odstępach czasu. Co oczywiście nie będzie się działo, jeśli je zabijesz.</string>
	<string name="emptyapp">Można je nazwać "duchami". Aplikacje, które uruchomiłeś(aś), lecz ich już nie potrzebujesz. Android zarządza pamięcią w taki sposób, że uruchomione aplikacje pozostają w pamięci po to, aby powtórne ich uruchomienie trwało szybciej. Aplikacje takie nie używają mocy procesora ani nie wyczerpują baterii, po prostu wypełniają pamięć która w przeciwnym wypadku byłaby po prostu pusta. Gdy obszar pamięci staje się potrzebny innej aplikacji, zostaje on wyczyszczony.</string>
	<string name="lcddensity">Obniżenie tej wartości zwiększa ilość miejsca na ekranie, pomniejszając tekst i elementy graficzne. Zrób kopię zapasową systemu (Nandroid) przed zmianą ustawień!</string>
	<string name="gallery">Używa starszej aplikacji Galeria zamiast Galerii 3D - może nie jest tak ładna, lecz działa szybciej.</string>
</resources>
