<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="swap">Android foloseşte spatiul de swap ca "extra" memorie pentru aplicatii care nu sunt folosite in mod activ de punerea in aplicare, dar au fost modificate (scrise). Dimensiunea spatiu swap plus RAM reprezinta cantitatea totala de memorie virtuala a sistem-ului. Creaza paritie swap in recovery prima data. Ai nevoie de un card SD extern (recomandat Clasa 6 ).</string>
	<string name="overclock1">Overclock la 614 MHz.</string>
	<string name="overclock2">Overclock la 710 MHz. Instabil pe unele aparate.</string>
	<string name="sampling">Reprezinta intervalul de timp in care aparatul se incarca. Dupa fiecare "proba", aparatul creste sau scade frecventa in functie de incarcare.</string>
	<string name="sensors">Cat de repede reactioneaza senzorii.</string>
	<string name="ssh">Va permite ss rulati un shell Linux de pe PC pe Galaxy-ul dumneavoastra</string>
	<string name="renice">Renice modifica programarea prioritatii  a unuia sau a mai multor procese care ruleaza.</string>
	<string name="provisionned">Puteti folosi Galaxy-ul dvs fara o cartela SIM.</string>
	<string name="vnc">Puteti controla telefonul de pe PC (folosind o aplicatie dedicata).</string>
	<string name="bootani">Foloseste o animatie de boot mai mica pentru a reduce timpul de incarcare a sistemului.</string>
	<string name="servicemode">Doar pentru experti! Puteti aplica Audio Hack aici.</string>
	<string name="kitchen">Creazati propriul pachet de aplicatii  Google.</string>
	<string name="memorythresholds">Acestea sunt limitele pana la care aparatul va opri  procese pentru a elibera memorie (sub aceste limite, task killer-ul va opri aceste aplicatii). Fa un Nandroid Backup inainte !</string>
	<string name="foregroundapp">Aceasta este aplicatia care ruleaza momentan. Nu schimba valorile decat daca ai cunostintele necesare!</string>
	<string name="visibleapp">Aceasta este o aplicatie care este deschisa in background si inca functioneaza pentru ca face ceva. Nu schimba valorile decat daca ai cunostintele necesare!</string>
	<string name="secondaryapp">Acesta este un proces (un serviciu de care are nevoie o aplicatie) ce este active si gata sa intervina oricand este nevoie. Nu schimba valorile decat daca ai cunostintele necesare!</string>
	<string name="hiddenapp">Acesta este tot un proces, dar care este inactiv,in cazul in care este nevoie de el, acesta va devein activ. Grija cu aceasta setare!</string>
	<string name="contentapp">Sunt aplicatii ce aduc informatii sistemului. De exemplu: Android Market sau Google Sync. Daca sunt active, se pot reimprospata si pot aduce datele necesare atunci cand este nevoie. Daca le opresti, desigur ele nu vor mai aduce nicio informatie.</string>
	<string name="emptyapp">Le numim "ghosts." Sunt aplicatii pe care le-ai deschis dar care au fost inchise. Android foloseste un sistem unic de management al memoriei. Cand o activitate este deschisa, in loc sa o inchida, Android pastreaza aplicatia in memorie in asa fel incat cand sunt deschise a doua oara sa se deschida mult mai repede. Aceste aplicatii de tip "ghost" nu folosesc baterie sau CPU, ele doar “umplu” RAM in loc sa il lase liber. Cand este nevoie de aceasta memorie folosita, RAM-ul este golit si pregatit pentru noua aplicatie.</string>
	<string name="lcddensity">Lowering the density value will then expand the screen, allowing text to appear longer and not have to scroll or wrap as soon. It also increases spacing between home screen icons, which might come in handy if someone uses Multicon Widget or ADW Launcher’s columns change to pack in more shortcuts. Make a Nandroid Backup before!</string>
	<string name="gallery">Foloseste galeria 2D in locul celei 3D. Galeria 2D este mai rapida dar nu atat de "fancy".</string>
</resources>
